財仔有女都唔食會唔會太離地

咁靚仔食乜女都得啦

懶有型